據悉康文署已即時停止接受屯門公園「自娛區」申請

據悉康文署已即時停止接受屯門公園「自娛區」申請

#本地 屯門區議會開會，同意取消屯門公園內「自娛區」。據了解，康文署根據有關意見，作出跟進，並已即時停止接受使用屯門公園「自娛區」的申請，之前的相關申請已排期至9月。(7/9/17:12) 全文

有實際效果

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

推

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

阿伯無得跳break dance

我無野講

班死廢老係要搞到攬炒先安樂

唔遊行政府都唔會做嘢
垃撚圾

停唔停都係照跳

又要交稅 仲要落埋場做野
新界牛真係冇撚得抖

即係仲要捱到9月?

有時間表算好

成功做實事

我地 政府係咪 解散 左，公園嘈音 都要居民自己趕

急填 無時間
警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引